格仔餅同窩夫點選擇

你地鐘意地道街邊檔既格仔餅
定去甜品西餐廳食waffle

格仔餅 sure

有得比咩 一定係格仔餅

雞蛋仔

格仔餅完勝

唔好拎waffle同格仔餅比...
格仔餅贏幾皮

格仔餅

死港女

窩夫通常放到凍冰冰/整定
仲有時會配雪糕
硬得黎根本唔好食

格仔餅係無得輸

你盲架？

格仔餅多醬多奶

Waffle

窩夫=難食版格仔餅

突然好想食格餅

不過其實窩夫都有好食既但要即焗即食囉

格仔餅贏成億倍啦...

比啲咁嘅對手比格仔餅...is侮辱

窩夫

I like u now